多謝誠哥畀5000蚊我返學🙇🏼🙇🏼🙇🏼

落黎五年第一次見證到我地住天水圍公屋既朋友仔係冇畀人忘記既💪🏼

何淦途

你就好啦

落黎
屌你大陸咁好景落黎做乜9
告你濫用公屋先

Hi

Ching咩事呀，我過都兩年都永久居民啦。大家都係中國人，香港都係中國既唔好分你我啦